Bye All

呢2個月黎我真係好攰，次次遊行集會我都有出黎，我一路都覺得為咗香港就算幾辛苦都值得，我只係一個普通既打工仔，我淨係想每日無驚無險收工返屋企睇下d膠劇笑下食個飯，有時間就煲下d新番，我出黎抗爭就只係為咗想維持呢種生活

因為政見唔同我已經同d同事同埋屋企人反晒面，但我覺得今次既抗爭係岩所以就算同佢地反面都係冇錯既，早排京阿尼俾人燒咗我真係好心痛，我睇咗佢成10年喇，無啦啦就俾人燒咗，我再睇唔到佢既新作，入面一d好有才華好有熱成既人都死埋，我真係覺得好大打擊

呢2個月隨住抗爭運動升級我都知遲早會燒到tvb，呢間仆街公司既新聞立場一定會激起大家不滿，但點解新聞立場有問題就要搞鳩劇集，點解因為搞新聞部搞唔到就要搞無辜既劇集，每套劇都係好多人既心血，搞死d劇係咪可以令個仆街政府回應5大訴求，係咪可以令到個仆街tvb冇收入令到佢既新聞立場變返中立，心知肚明對仆街tvb黎講就算佢冇收入都唔會改新聞立場，咁點解仲要搞，咁同d白衫亂打人有乜分別

我知我咁講大家一定會話我死毒撚，但每次當我企出黎抗爭既時侯我以為自己係200萬+1個既其中之一，但原來我睇返連登，原來一個叫人搞鳩d無辜既人既post都可以有數以千計既人正評，先發覺嗰200萬+1入面係冇人當我有份

我好攰，大家唔駛說服我，盡情鬧我啦，為咗抗爭我乜都冇晒，到頭黎先發覺自己原來為咗一班唔識對準問題核心既人犧牲

哈哈哈哈

bye all，我要去一個冇人搵到我既地方

不要呀

大家都幫下手啦

有冇人呀

這樣直得嗎？

喂，明明咁有希望，各界都connect緊，有咩好放棄?

2個p牌仔 知咩事啦
大家唔好回

係咪傻撚咗呀？
日日上場 冇一個人話想死話攰想放棄
冇一個人唔辛苦 咁多義士受傷

要死就要喺戰場上死
死得轟轟烈烈有價值

光復香港
時代革命

巴打 講左好多次
唔好淨睇正負評

Hey，今日仲要去上環架
你出黎傾傾先好冇

唔好做戇鳩野 728 又係時候出嚟

出黎同我傾！

少一個人都做唔二百萬個數！留返條命一齊行呀！

喂咪住 打工仔 幫手搞罷工

No

不如做前線
前線要人啊
屌
一個都不能少啊

手足，好多人都為呢個仆街政權犧牲好多，但大家一齊努撐住啦，唔好諗埋一邊

大絕未出
條命都可以唔要 咁就算冇左份工都好小事姐
兄弟 你做邊行架

Tvb係抵死

唔好做傻事

人命尼 , 機會幾細都好 , 博唔過呀

btw 佢係p, 但係#596呀

RIP

求下你唔好 我地一個都不能少

一個都不能少呀!!!!!

帶幾個走